{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018221",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 브라운도트 기장연화리점"
    },
    "text": "ブラウンドット機張蓮花里店は海の前に位置する感性宿泊施設で、海が眺望できるオーシャンビュー宿泊施設です。 穏やかな波を眺めながら海を感じることができます。 すっきりとした無駄のないインテリアで快適さをプレゼントします。 朝は客室での日没鑑賞も可能で、都心の中のデザインホテルで海とともに休息を楽しむことができます。 スナックバーやコンビニも近くにあり、全客室ではネットフリックスをご覧いただけます。 総客室数は25室で、支援言語は韓国語です。 朝食も無料で提供されます。 客室はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、退室時間を守らない場合、追加料金が発生する場合があります。 物品盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費が請求されます。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者は入室および男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみ可能です。 夜12時以降は騒音に注意しなければならず、他の客室に被害を与えないようにお互いに配慮と協力をお願いします。 また、ヤノルジャアプリまたはウェブで宿泊レビューを作成するとポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット機張蓮花里店はどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ブラウンドット機張蓮花里店は海の前に位置する感性宿泊施設で、海が眺望できるオーシャンビュー宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "客室のインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "客室はすっきりとした無駄のないインテリアで快適さをプレゼントします。"
        },
        {
            "question": "客室で日の出を見ることはできますか？",
            "answer": "朝は客室での日の出を鑑賞することも可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはスナックバーやコンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスを見ることができますか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "客室はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を守らない場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "物品盗難や毀損、汚染時にはどうなりますか？",
            "answer": "物品盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は入室および男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "夜の時間帯には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音に注意しなければならず、他の客室に被害を与えないようにお互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャアプリやウェブでポイントを貯めることはできますか？",
            "answer": "ヤノルジャアプリやウェブで宿泊レビューを作成するとポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 506
    }
}